---
layout: "comment"
hidden: true
title: "869"
date: "2006-01-25T18:33:54"
uploadBy:
- "ludger-ftc"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
SteuerungHallo Claus,
zuerst mal Danke für das Lob.

Die Steuerung erfolg über eine Kabelfernbedienung. Auf Bild Ansicht (7) ??, erkennt man am oberen Dachholm 5 Leuchtsteinunterteile. Hier werden die Kabel angeschlossen.
Die eigentliche Steuerung ist im Augenblick noch nicht fertig.